[LIVE] 機場現場即時直播

推

機場即時直播

Push

推。scmp好似停咗？

稍早畫面

仲有

//from海關，話即將落機或已落機的旅客，將會由秘密通道走，正常表機位將唔會再見到有旅客出黎，可能會有大野發生，大家考慮唔好佔大堂，或徹走。//